毒撚（真毒/偽毒）通宵秒回

歸隊啦

Hiiiii

人呢

得我一個

得兩丁友

我好怕佢會有事

Hello

麻雀兄應該off咗冷靜緊

hi my friend

好耐冇見我好掛住你

hi
周圍都好靜

Miss you too
情緒好差周圍碌緊

咩事

sor真係開心唔到 thankyou

我好鍾意chlorine

話說個倒影見到樣

問近況

想點姐 個天你

溫緊書

廿日咋

23日

Ah 講乜好

今日有冇做過啲咩
利申 我冇

你想唔想同佢慶祝先

輪到我同佢慶祝咩 唉

我li個月都無

唔搵野做下？

無心 無力 困咗係情愛

依我所見差唔多鬢角直上髮線係平㗎

我明 我今日成日都係咁既狀態

報到

比所有人

比你

我好左啲，佢主動搵左我講野
只不過真係唔覺佢有啲咩好感果啲野

大家hello

hello

嗨

又已讀

Same

算啦唉 除左唔開心可以做啲咩

屌你老母打陣機算
唔會有心機溫書

咁你而家諗到同佢講咩？

好彩搵到

見到大家好頹

倒數一個鐘

我？

不了 大把人等你

整到啲牛肉起膠真係好鬼攰

終於del曬ex啲contact

係

溝女要識欲擒故縱

有人仲洗喺度

今晚煮乜

分手要狠

你睇唔上眼姐

煎牛肉餅加鰻魚炒飯

乖

想食

冇人又點有得睇上眼

大把人啦

soon

冇牛

我唔覺得你痴咗線 但係我覺得如果講得太多俾佢嘅話就係推理

唔好靠人

黎慈雲山食

市區

食完cp雞翼

敲緊門

出黎都係1.9姐

唔覺

你成日嫌棄我咋嗚哇

好渣

申請已被拒？

工廠做炮房？

等你召喚佢地

yes

pt

見到你了

忙先可以避世

召喚失敗

係 忘記煩惱

畢業快樂

好辛苦

加對筷子俾我

我都好辛苦

如果畢業典禮 讀讀送小新公仔比我就好

忍耐一下

錢

忍唔住會唔會爆炸

錢 你大把

祝大家武運昌隆

日日換女當然唔同

身體健康先可以睇小新

麻雀仔做乜鳩
@bitch @吾清楚

有就好

未放低？

佢今日等左好耐跟住終於搵咗佢
但係條女態度唔係好熱情

叫做有掛 到呢一刻都未知

成功左喇

隔咗咁耐無啦啦揾條女反應情有可原嘅
畀啲時間啦
同埋就dse
捱埋個dse sin la

畀時間佢靜一靜
佢醒目仔嚟
冷靜完應該會好啲
等佢上返水再鼓勵下佢

我都戥佢辛苦
我就話冇咩所謂

屌等我下晝定今朝仲話越嚟越愛隻貓

點解
師弟開解下你

點解咁講 發生咗咩事

咩事先

感覺嚟
互動越嚟越親密

咁唔係好事嚟嘅咩

當然
好事嚟
係驚刺激到麻雀仔啫

佢而家應該自己冷靜緊

關於咩㗎

嗨！！！！

hi吾清楚

講出來會舒服啲

好 收到曬

hku ching?
咩major

好耶

牙讀讀

咩嚟

戒零食好耐

但點解要依家先揾？

召唔召喚到你？

有零食
不過唔食
成日擺到過期
冇計嘛要減肥

大西北

不了

唔得啊

再肥冇人要

因為條女今日生日

keep返好個body
襯返我隻貓

婦女節生日咁趣致
btw聽日我老豆生日

歷史會還佢地一個公道

我好易肥

未正式係
不過應該就埋牙

預祝你老竇生日快樂

多謝你

上水 食完飯

冇target?

FG番緊工了,番得好唔開心

岩岩食左

做邊行

civil?

I hope so

好似我呢啲懶撚試過一日一餐 飲水過世都可以一個月瘦到五六公斤

你又想要咩公仔？

My Melody

條女會唔會move on左

Have faith in you

我屋企位置

以女仔角度幫下麻雀仔啦

唔覆咪唔覆 咪唔理

溫書

態度正確
動力來

我覺得唔會

都唔係ex
ex我放低好耐

但係我覺得佢應你已經好好

Manner je

我諗緊 了解下先

可以 但你仲有3年

支持

搵盤水照下鏡

點解又要我過返黎啊
喊左

why

4

多情自古空餘恨

到時我都五十中

此恨綿綿無絕期

愁

就快有綠卡

以前有個missy真係好似佢

邊個黎

大家都失戀 yeah

中學missy

唔識

愁緊

無愛可失

愁咩

我本人明白什麼都總有限期

又愁
Give you a hug again

唔啦 唔關嗰啲事

今晚打唔打機

愁你

心死 早有限期

留名pubg

Hug

毒撚對眼

我tg咗佢 未搵佢卜

很冷靜 知道我愛的 定把我當佈景

其實邊個黎

要啦屌你

屌我覺得我好狗 上親黎就r人打機

但係佢好戇鳩
等我放佢段錄音出嚟先
聽完包保你笑死

晏啲？

幾點？

連登之前有一個唔使錢

鐵腳

大家幾點訓？

讀讀

打唔打啊
又唔彩9我

唔訓

佢起身啦咩

睇你哋 做一陣功課先

你幾點得？
其實我而家都可以

愛死貓

咁你仲唔做
仲掛住上黎

11點or12點都得

小妹A0

focus同掙扎

快d做

返到屋企放上soundcloud

屌我fifa 一陣先

[member]

fifa中

問下囉

慢慢熟先問啦

AHH

慢慢黎啦

比d時間引佢講下自己野

No reply

Hi

識咗幾耐

老實講唔好當人地係對像
當朋友咁相處
岩先行多步
唔好諗咁多

Agree 唔係叫你唔好中意佢
係指你同佢既相處方式
用朋友既方式相處先
相信好多人都係咁做

不過溝女最緊要快
三個月內做唔到就溝下個啦

好簡單 時間耐就會fd zone
就只會愈黎愈難溝
咁就不如做朋友算
最緊要快狠準

叻

愛情遊戲就係咁

對的

仲上黎

riot出新驚幾似csgo
玩唔玩

拍咁多次拖 次次都三個月內搞掂

真 有個friend 佢一早又唔表白 比人friend zone左年幾先表白 最尾緊係衰左

佢話嗰陣表白一定會成功喎

我見到啊 valorant 我諗住睇多陣 睇下佢會唔會繼續都咁hit

呢句真

你明我

riot 平衡雖然成pat屎
不過起碼係技術game 幾有期望
況且槍game肯定越出越好 又係用csgo個框架 ow個技能系統 希望balance到啦

11點

約你11點

所以要睇多陣 可能好多收皮 快過overwatch

馬馬

All in一個人真係要好有運先得囉 如果唔係傷到仆街

讀讀呢

佢應該都得
到時喺呢度集合左先

應該ok 嘅
呢啲結合game唔會差得去邊 好似apex都多過pubg or ow啦

呢場遊戲不嬲都係All in or nth

789唔玩先叫我啦 打鋪cs 先

傷幾次都會麻木既

冇人搵馬馬呢

Mama你不嬲大把好

諗野起pubg出個陣 好撚恐怖 全世界都玩pubg

到時再搵你
到時上咗線先
789未覆過我

冇啦 我都單身左年半

apex 頭一個星期在線人數恐怖到歷歷在目

年半姐

分散投資萬一比你溝到件你唔鍾意就無謂啦

咁都要睇佢平時d言行會唔會失禮人既

我都好攰

仲有溝唔到人都唔可以鬧人

努力搵緊錢了

去咗邊

乜東東

爽爽

點解 今日開番工？

回頭是岸阿ching

樓下有🐶

做咩

Ytm

我想報個平安

Hi 男人

醉

小心一點

回來

就快搞掂一個pt

打機未啊

得！

快叫佢地on!

佢哋去左邊

溝緊女

waiting

我聽晚都要present

申請又被拒

好啦又到夜晚淚腺發達

無事既

好鬼驚

夜晚present ?

係呀要聽晚9:45 戇鳩

We can give you friend hugs to comfort you
驚係正常既 話咁快又一日

係呀聽日就9號 又近多一日

@30cm

就怕淚腺 突發叛變 要扮作下去 抽一口煙

I will

夜晚先present

我唔食煙

因為佢俾我揀個時間可以揀朝頭早 咁我寧願揀夜晚
費事朝頭早我唔醒

冇事既 企起身跳2下轉換情緒
我都喊左成日 依家都豁達返

我放鬆唔到 始終三個人講同一樣嘅嘢

今日過成點

鴕鳥政策
啱聽嘅就聽入耳
唔啱聽嘅let it go

就係佢哋三個都講到咁有希望
我先好大壓力

佢又做咗啲咩

no ar

以為有啲開心嘅嘢聽下

she’s online now

有時啲野會變既 希望可以有唔好太大未得

Looking forward

早收 有冇躝街既想返屋企

replied!

Jeng

Not really good

Yy

輪迴出生再闖

我也是

唔鍾意

悶

陪你

今日9號啦

睇海賊王發現原來一路寫緊中共 又鎖國又革命又高壓統治

沙國果陣都未發現 和之國直程中曬
仲有天龍人革命軍 世界政府啲走狗

攤左係度

same

佢幾時先肯覆我

唔玩？

陪你等

一句起兩句止 唉

好中

起碼好過我一句都唔可以同佢講

餓到唔記得左屋企有勁多野食

今晚有冇飲酒

快啲去食嘢啦

唔係翻工咩

太多野食

早收啊

是但求其瞇埋眼揀到邊個就食咩

咁難得嘅
翻去唞唞早啲訓

難d
慣左朝早訓

瞓左？

有骨氣
me2 actually

調時間失敗

點解成點都無人

飽飽

lmao maybe

未

我瞓唔著

點解呀

又唔玩

岩岩讀讀教溝仔

又話功課

冇人叫我

早晨

可能因為呢兩日瞓得太多

知咩料喇
仲阻住人地

我都想瞓得着

攬住表妹瞓

唔係我屋企

唔知佢地喎 仲打緊掛 我睇緊曼聯

有冇公仔攬住啊？

膠波緊要

有個枕頭

開波

有冇試過買長攬枕返屋企攬
好舒服㗎

有啊